[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Saber 13 , 魔進戰隊 34

幪面超人 Saber 第13話

魔進戰隊 煌輝者 第34話

神枱位

EveryTime~

精華Time~

by 天々座理世

by逆時光

有冇人聽得明或人句日文？

黃色騎士前期死亡率都幾高
前面車車

初次登場 絕對無敵

佢話要守護全世界既笑容，跟住就變身（應該

兩次🤪

每週LM

脷脷

打咗咁多年，除咗slash同土豪個別一兩場，成班劍客都冇個種俾人睇到係老江湖嘅感覺，當年響鬼劇情幾差都好，威吹呀斬鬼呀起碼都睇得出好有經驗

有冇人都覺得腎人好似台灣個個聖結石
前面幾集一路諗似邊個 到今集終於醒起

拍完第13集Saber，班主角有無喉嚨痛？

雷之劍士黑化 同鬼滅一樣

屌

天才

01無事喎

10萬円買唔買到三條CSM

J下先

頂

主角出招班友逐個笑嗰幕好撚難頂
仲要兼用卡播兩次

Dragonic Knight個皮套設計都唔錯，比啲CG同打鬥曬左

咁上代劍士即係死左？
把邪劍先係主體

D強化造型幾靚 但太多硬膠CG
同埋條女表情唔好咁浮誇

屌你D笑容好似食神望瀨尿牛丸咁 仲要連用2次笑到仆街

我覺得係導演要求，唔浮誇果陣幾正

啲劇情仲係好鳩

係初戀既感覺

已經算好，暫時比wizard好
ghost應該無人可以超越...

劍斬大嗌：「我要為佢報仇！！」
Buster即刻答佢：「佢未死㗎！」

喊得好9

上個po我有講過
但好似好多人負皮

好撚老尷

睇嚟真係似劍先係本體，遲下可能學死神斬泊刀咁，劍有靈魂

ching好ball

瀨尿牛丸

我笑咗3分鐘都仲未停到

佢真係好似吉澤亮

可能我眼殘 但真係越睇越似

CLS

屌你老味ho ball

造型我buy
但打得好無迫力

同埋呢幾集不停都係呢個套路
A唔夠打，B衝出黎擋，重傷
C又唔夠打A又衝出黎擋，重傷

白袍佬出黎講過咗全部既試練即係咩
觀眾既忍耐程度

今集個劇本個流程係ok
但拍到好怪，唔明點解一開始個討論咁急同個個都咁激動
啲演員好似個個撞曬邪咁
分唔到劍斬定主角，鳩喊個到好好笑

calibur而家個使用者上條大地俾強化form試完刀就死咗？下集預告見到仲有calibur, 係咪即係由被calibur殺咗嘅賢人成為下任使用者？

怪在係咁每一人個shot輪流講對白
其實劍斬喊戲做得幾投入,但聽到d喊聲忍唔住笑

點解好似冇人記得蘇菲亞唔見左咁

笑撚到傻點解可以咁on9

saber 13

成班人講上啊都叫做連住果陣講緊靠隊友變強
之後笑果2個SCENE係想點

白袍神秘人，巫女唔見人，黃劍老豆，當年細路女，大把嘢要噏，留名愈嚟愈爛

講故佬上集最尾出完黎，咩都未做又縮番去自己間屋度

呢集似係睇喜劇多d

會諗起TVB嗰啲結局
劍斬坐喺個分前邊同espada 傾偈，跟住講其他角色嘅之後點樣，然後講buster個仔都成為新一代土之劍士、大秦寺成為呢個搖滾明星、飛羽真成為全球知名小說家...
最後大家一齊跳起Yeah

主角遺失的記憶幾無聊下，仲以為記返之後個故事會有咩大轉折

都係改唔到 個個角色自說自話
土豪=

女主:好啦 大家一齊去啦
:冇咁簡單架
男主: 一齊去救城市同賢人
:冇咁簡單架

上條大地就咁消失左？

土豪:理撚得佢係咪陷阱 踩左先
cls經驗老到真係設定黎

所以啲先代就係要執佢屎死曬

想狂插我把聖劍入去再狂拔刀

又玩騎士龍既蓋索古既轉換使用者設定！？

有無人覺得幹部有條友好似言承旭

上集最尾講故佬同白袍佬走出嚟以為有咩劇情大轉折
情願espada上集就真係死咗廢事今集仲咁撚尷尬咁死唔斷氣

我屌你

重傷嘅都跑到老年咁遠救人，主角揸電單車都由晏晝揸到夜晚先見到espada ，究竟個約定的場所有幾遠？

屌比你講完返唔到轉頭

已訂

依套野討論度真係好低
今集仲要死左人都冇咩人想討論

置頂Plz

想睇KING OF ARTHUR本書出場

今集打都ok既，但三人行故事真係好簿弱依加咁黑化黃劍遲早又係壞腦咁打火劍實講當時唔救人，攪到條女冇左喇乜乜柒柒

與其話邪龍劍揀人，倒不如比人揀嗰個都想要邪龍(救女主)之前有書leak圖話黃劍，會對立依加的劍士

原來op比01騎劫左

成套Saber由編劇, CG, 演員都膠到震

希望下套可以回復正常咁樣拍

係咪嫌上次當咗刃B做周庭單嘢未柒夠

戰隊下集又有魔法黃

真係有呢幕,睇支那人周身G點好爽
但我覺得出PO條友睇落似假膠
蒙面起人

似假膠

假膠都好啲
真嘅話佢哋應該真係全身求其督一下都高潮

腎人靚仔好多喎

咩劇情黎 上集拍到直接死左咁
原來只係昏迷 但結尾又死多次
咁點解唔直接上集寫死佢
(雖然9成都會出返黎)

我覺

d煽情位睇到到冷震
班友d反應真係
上年01叮噹出兩集就死都仲有feel過佢

個PO下面就會有架啦

主角今集全程燥狂演技
一開始討論係咁
見到咖哩棒係咁
獲得新力量係咁
腎人就死又係咁

唔係大聲就好戲架

點解當年死貴利矢可以咁sad
今集一路睇一路尷尬
果三人約定又講唔出地奇怪突兀
雷劍就死唔係應該仰睡係地下既咩，條友好似一路講野一路做掌上壓咁

伊藤英明：你是打算死嗎
或人：這是爲了守護世上的笑顏

聽番爆箱講當年車車死果時太震撼d細路大爆喊，明明上半集都仲有打戲，下半集就落雨game over，搞到比家長投訴，本第想出件game over Tee都無疾而終

劇情嘅問題
今年係為死而死 加片尾重要知佢未死

都無報導講佢收花所以一定知佢未死

game over tee 我記得好似係twitter比人炎上
話bandai發死人財

貴利矢去到死前
已經係4人聯機打芒亨boss
好有合作團隊feel
今次6個聖劍戰隊除左打美杜沙有合作性
之後都無咩合作性
3人3書打暗劍都係贏唔到
一個boss都無打贏過
兩個團隊高下立見

更正5個人打美杜沙
果時音劍未出

根本一開始用兩話介紹一個拉打就係太多
土劍登場個兩集根本係一集既內容黎

當年上半part仲好歡樂咁慶祝聖誕節，下半part就黎個大逆轉落雨game over。呢個極端對極端簡直呢一集上左神枱

想再來多次呢d極大反差上神枱

好似霍哥⋯

有兩個兩兄弟咁

屌邊鳩個喊到鬼殺咁嘈成個女人咁以為煩膠女主角
點知原來係個弱智仔
條女仲正常過佢

如果3拉真係下任CALIBAR
其實1拉2拉有龍騎同大獅子
都應該唔會夠佢地打
不過幾想睇3拉玩2刀流

係佢出嗰件T個post係貴利佬被Zombie炸飛然後上面有game over，如果係普通台詞T呢應該冇咩問題係佢幅圖有少少問題，仲要出post個位寫咗啲嘢係得罪咗啲fans
同埋個肥佬講嘢真係唔係好有可信性

果集陣睇到O晒嘴。仲要果陣先岩岩知道車車背負住好多野。
然後之後就一直高潮

我印象當年T個Post係俾人鬧得好勁，有個家長買左車車聖誕禮物俾小朋友都係真。之後點就真係唔多記得。
不過腎人死好似無咩人有反應

佢明明講自己重傷個劇情係冇隔一個星期似第二日啦，佢可以跑出去變身擋刀再瞓番低，只可以佢都幾好體力，同埋特登再對住把刀重播佢咆哮個樣都估到佢會返嚟

話時話湊仔王個細路已經消失咗好多集

2016-12-25係咪exactly播車車死果集

係，就係呢件死人T

話說外傳係咪出咗第三集？B站都冇生肉食

係睇啲人review 又係話根本係正篇黎
要一齊睇今集個劇情先順啲

原來已經係四年前...

諗起光實咁
明明三拉，但變斬月真仲多過變龍玄

去左搵妖精

突然醒起可以搵託管

有無話邊到有熟肉睇？

冇生肉都冇，我都係上Twitter 睇下啲觀後感
等多兩日啦上集都係星期三定四先有

邊個諗呢條外傳屎橋出黎，你估果果都會睇嘅咩，無睇果D咪以為你劇情亂到PK...

睇嚟都要等到出碟先有字幕版流出

Fd sd圖比我睇，個盒好撚型

真係好型
可惜應該貼紙地獄

冇砌過拉打系列，唔知d水口點樣

但呢個系列幾好，每隻都會有少少賣點
Exaid比例仲靚過shf ，又會齊武器

姐姐 我不想努力了

ok urine

credit: 天々座理世

呢個？

幾時有佢哋兩公婆嘅another ending

應該係話今年好似冇檔期拍佢2個既個人外傳反而1000就有

今個星期出左第三集

睇完三集列傳，發覺根本係將tv本身要講的野放返出黎。當初搞個Ed出嚟真係敗筆，tv唔夠時間鋪墊情感，列傳仲感人啲。

6秒でわかる仮面ライダーゼロワン Kamen Rider Zero-one nutshell

屌外傳好好睇，賢人由我睇完今個星期唔知做乜鳩出黎送頭，到睇完外傳係個感覺係兩個層次黎

當初話要加ed個個係戰犯
宜家五十集既拉打都可以係閹割版，要靠dlc補完

ED又唔係完全垃圾,好似今集ED因為劇情就有少少唔同
同埋歌詞有暗示賢人點樣回歸
係On9剪列傳出黎姐,打少幾次幹部已經夠時間啦
集集同班幹部群P

外傳可以喺邊度睇到? 見大家講左幾集, 但都搵唔到邊度有得睇

同埋有冇巴打有成套build熟肉 上網搵親都係台灣網, 重要鎖地區, 用VPN又窒到睇唔到

列傳上面有巴打po左第一集link
其他我見都係支那網有，就唔po link了，google都搵到

睇完頭三集發覺其實個故事都還好，係tv畀人cut曬
補完咗可以加返一兩分

尤其今集如果cut左團體笑同拖馬喊戲，再補番腎人既心理描寫
個效果完全唔撚同

上條肉身打贏腎人老豆
唔怪得之要三人x三冊=9本書先打得贏佢
同埋我想講已經放棄咗啲cg，變返做實景

其實加ed係好野來
每集z睇完再配埋個ed係好正

但saber跳老舞又意義不明咁
仲要唔好聽

松坂桃李 戸田恵梨香 電撃結婚

戰隊撈得最紅係咪佢

神死又唔見投訴

調轉咗，劇情亂到pk先拍外傳補飛

海砂

你睇最新腎人果集，佢好似真係直接cut正片當外傳。

啲樣我都唔係好明，你集數多過超人咁多，應該大把時間講先係，但實情又唔係，01都係咁趕完一大輪之後又好似無嘢寫玩啲無限loop劇情hea時間

唔係,TV無水無相機

的確係新拍既女主髮型同衫都冇連戲

你有幾可見奸角死會有人投訴

之前講過因為武肺要改頭十集劇情，可能因為咁正傳拍攝有限制，所以要補拍當外傳

笑完鞠躬個下反差好大

點解呢幾年好似咁興要啲反派唔著衫

千葉雄大同志尊淳都幾好,但松坂桃李係比較大牌啲,通常都接大作拍